Notas:
-Para probar el cifrado por transpocision de grupos, el cifrado lo debe copiar hasta donde le deje, ya que tomo en cuenta los espacios y poner la misma permutacion
-Lo mismo para el cifrado agregado
-Puede navegar entre los distintos cifrado, dandole al boton rojo
-Le recomiendo texto sin acentos, el jsp tiene utf-8 pero lo cambia
<<<<<<< HEAD
Mendez Calixto Francisco
=======

Mendez Calixto Francisco


>>>>>>> e24bc0845ddd317fe7d01b1f771159792568d5fb
